iphone6仲賣到幾多錢？

有冇1000？

幾成新 幾GB

128

iPhone 6_回收價 二手電話回收價

iPhone 6 4.7 回收價(不用保養，要新淨)
16gb-灰$950 銀$950 金$950
64gb-灰$1200 銀$1200 金$1200
128gb-灰$1300 銀$1300 金$1300

iPhone 6 Plus 5.5 回收價(不用保養，要新淨)
16gb -灰$1300 銀$1300 金$1300
64gb-灰$1600 銀$1600 金$1600
128g-灰$1800 銀$1800 金$1800

一千元左右

搭單
有部iPhone 6 Plus 64GB
已過保養

有興趣就
Tg:treegun1999

電都收埋皮都有1000？

師兄可否話我知邊度收？
有兩部白色6仔64g
乜都正常

自己係facebook 打先風

其實好公價，你去先達是但一間問，你預上面d價再減你一兩百，3百以上你叫佢食撚屎

早排賣左部細ip6 64g $1200
188問 間間同價

跌花晒既iphone 6plus 64g
賣唔賣到$1300

2個月前擺上啲app度賣咗部6 64gb俾個賓妹
$1900

好新淨？我祼機用搞到花晒

如果係DEFEVER 唔止啦

Dcfever放啦，應該多幾百
我賣部se俾用家，都高佢幾百

$1200 64gb 屌得過

我試過dcf放，個個壓得重低過先達價
又話要成套有盒有耳機有火牛，我拎去先達都未洗